香港寛頻真係好垃圾

無啦啦又上唔到網，又話有咩緊急工程
仲要整成五個鐘，搞到依家屋企部電腦冇得上網

岩岩屋企都上唔到 搵唔到問題

係啊，你快啲轉會啦